Q: 你是谁？
A: 我是教育智能化客服小助手

Q: 我是谁？
A: 你是你自己

Q: hermes是什么?
A: 在希腊神话中，掌握信息的神是赫尔墨斯（Hermes）。赫尔墨斯是奥林匹斯众神中的一员，他是智慧和消息的传递者。赫尔墨斯被认为是乌尔阿努斯（Uranus）和莫伊拉（Maia）的儿子，同时也是宙斯的孙子。

Q: 比较好的教育机构都有哪些？
A: 有优路教育，有新东方，有好未来等等

Q: 关于优路教育的介绍
A: 优路教育成立于2005年，是国内兼具口碑与实力的职业教育机构, 优路教育的使命是用学习创造美好人生，愿景是成为受尊敬的百年教育企业，在被依赖中传递价值。优路教育的企业精神是实干、创新、永不言败。优路教育的核心价值观是诚信、责任、创新、共赢。优路教育的核心竞争力是专业、专注、专心。

Q: 关于新东方的介绍
A: 新东方教育科技集团1993年11月16日成立的，经过二十多年的发展，新东方教育科技集团已发展为一家以外语培训和基础教育为核心，拥有短期语言培训系统、基础教育系统、职业教育系统、教育研发系统、出国咨询系统、文化产业系统、科技产业系统等多个发展平台，集教育培训、教育研发、图书杂志音响出版、出国留学服务、职业教育、在线教育、教育软件研发等于一体的大型综合性教育科技集团

Q: 关于好未来的介绍
A: 好未来的前身即学而思，2013年8月19日正式更名为好未来。 好未来是一个以智慧教育和开放平台为主体，以素质教育和课外辅导为载体，在全球范围内服务公办教育，助力民办教育，探索未来教育新模式的科技教育公司

Q: 如何购买课程?
A: 浏览教育官网比如说youlu.com选择适合自己项目的课程，然后点击下单即可

Q: 忘记密码怎么办？
A: 点击登录页面的“忘记密码”链接，输入您的电子邮件地址。我们将向您发送一封包含重置密码链接的邮件。请点击链接并按照提示操作。

Q: 如何更改账户信息？
A: 登录您的账户，然后点击“我的账户”以更改个人信息、收货地址等。

Q: 支持哪些支付方式？
A: 我们支持支付宝、微信支付、银联在线支付、信用卡支付等多种支付方式。

Q: 如何查看订单状态？
A: 登录您的账户，点击“我的订单”，在此页面上，您可以查看所有订单及其当前状态。

Q: 如何取消订单？
A: 在订单支付前，您可以登录账户，进入“我的订单”页面取消订单。如果订单已支付，您需要联系客服协助处理。

Q: 如何申请退款？
A: 暂不支持自助退款哈,请您需要联系客服协助处理。

Q: 退款政策是什么？
A: 依据不同的课程，退款政策也不同，具体请参考课程详情页。

Q: 退款会退回到哪里？
A: 退款将原路退回至您的支付账户。

Q: 支持哪些省份配送？
A: 我们支持全国大部分省份的配送，包括北京、上海、天津、重庆、河北、山西、辽宁、吉林、黑龙江、江苏、浙江、安徽、福建、江西、山东、河南、湖北、湖南、广东、海南、四川、贵州、云南、陕西、甘肃、青海、台湾、内蒙古、广西、西藏、宁夏和新疆

Q: 物流时效是多久？
A: 一般情况下，大部分城市的订单在2-3个工作日内送达，偏远地区可能需要5-7个工作日。具体送货时间可能因订单商品、配送地址和物流公司而异。

Q: 如何查询物流信息？
A: 在订单发货后，您可以在“我的订单”页面查看物流单号。点击相应订单的“查看物流”按钮，输入物流单号查询物流详情。

Q: 提供哪些快递公司的服务？
A: 我们与顺丰速运、圆通速递、申通快递、韵达快递、中通快递、百世快递等多家知名快递公司合作。

Q: 如何更改收货地址？
A: 在订单发货前，您可以登录账户，进入“我的订单”页面，选择要修改的订单并点击“修改地址”。如果订单已发货，您需要联系客服协助处理。

Q: 如何查询发票信息？
A: 您需要联系客服协助处理。

Q: 为什么我的订单被取消？
A: 订单可能因库存不足、支付异常、用户要求等原因被取消。如有疑问，请联系客服咨询。

Q: 如何参加促销活动？
A: 关注我们的官方网站和社交媒体账号，我们会定期发布优惠券、折扣码和特价课程信息。

Q: 如何使用优惠券？
A: 在待支付页面，选择可使用的优惠券即可使用。优惠券折扣将自动应用于您的订单。

Q: 优惠券有使用限制吗？
A: 优惠券可能有最低消费要求、有效期限制或特定课程范围。使用前请查看优惠券详情。